聽日和平，勇武=殺隊友

平時我係100%支持勇武
但聽日要絕對和平